黑警覺得大學係示威者「出擊據點」 港豬覺得大學係要放棄 一齊係街同黑警捉伊因

黑警既戰術想法係：大學係易守難攻, 尤其是堅守既人已有雞尾酒及弓箭, 仲爆埋CHEM LAB
會係一個出擊據點, 控制附近地區
所以只能圍, 以及勸降, 強攻會有傷亡

【11.17】未來一哥鄧炳強再上陣 下午理大坐鎮 阻示威者出尖咀

大學據守, 真係被黑警係據點拉到既人, 十分之少
被拉得多既, 係逃走去街上, 以及投降既人
係街度同黑警捉伊因, 至今已被拉3000人+

黑警最怕係, 越黎越多建築物被佔領

據點儲糧不足
其他據點又唔出擊
都唔知想點....

唔好拿2014年比啦

2014年手無寸鐵, 又佔6條來回線馬路日曬雨淋

人地WIN高既係點：

黑警最驚既係：
D示威者堅守咗係大學, 易守難攻
示威者係大學據點入面, 一直製造唔同既工具

係街捉伊因, 示威者既工具及戰術係好缺乏, 基本上只能就地取材

係據點入面, 就乜柒都有時間整到出嚟, 所以好撚驚

點解無2016年既盾陣呢？因為今日示威者要係街跑嘛, 咪無法整囉
整唔到, 黑警咪可以瘋狂衝捉囉